[一個人的平安夜]美國500天熟成安格斯西冷牛排

估唔到開完出嚟d肉仲咁紅喎

係臭臭地. 唔知食完會唔會肚屙呢

500天

500日
我好想試d過半年既
清轉頭可摸耳打埋個食評

好似話最好食其實係 60-90日

有無芝士味

過180日要用油封
如果唔係會變咗肉乾

食到要換肝唔該唔好排公立

試下熟成10年

Lm

好吸引

五百日